祖記教練豪言:要連續3場零封巴塞 祖記有這實力

歐冠盃首場小組賽，祖記將作客魯營，挑戰老對手巴塞。教練艾歷尼呼籲全隊，一定要想辦法入球。
輿論普遍認為，作客打和巴塞會是個不錯的結果，但迨宀徽餉純矗巴塞不好對付，要想連續3場零封他們會很難，但祖記有這個實力，話雖這麼說，但我們明天必須要為了入球而打好比賽，巴塞是一支優點鮮明的球隊，他們也有一些弱點。」
「我們要踢出一場正確的比賽，不要去計算這計算那，因為我們並不覺得明天的比賽會決定我們是否能出線。當然，對於我們能否小組第一出線，這場比賽還是很關鍵的。」
艾歷尼認為，與巴塞這樣的焦點戰，陣型倒不是最重要的，「我們不必去發明什麼，除開門將之外，你只能派上10名球員，你需要巨大的熱情和下意識，因為當你踢這樣的比賽，你在場上的動作往往是下意識的。」
「明天我會挑選最好的10名球員登場，比陣型更為重要的，是球員的特點。文素基治或許不是正統的翼鋒，但他卻是我們非常信賴的球員，他在處理高空球以及死球方面非常重要。」
「明天我們可能踢3中場3前鋒，也可能安排雙防守中場，我還得去做決定，但球員的特點會允許我在比賽中根據賽況適當做出調整。」
對於巴塞這個對手，艾歷尼非常尊重，「他們有美斯、恩尼斯達、蘇亞雷斯、迪比利、迪路菲奧等很難被盯防的球員，巴塞今季的聯賽開局很好，他們已經拉開了同皇馬的分差，他們和皇馬都是歐冠盃奪冠最大熱門。」
「沒有了尼馬，巴塞的危險會少一些？尼馬和戴巴拿是當今世界最好的兩名年輕球員。巴塞用迪比利取代了尼馬，我還是想說，巴塞是當世最強的球隊。」

想問第二段啲紅字點讀

allin蛆記了

今日星期二，不妨問下對意大利有濃厚興趣的會然A_Milk?